Tulliwa ette Antz Liwak nink Peter Kärtmann Hindriki poig, nink teijewa henda wahel niidawiisi lepingu et Antz Liwak massap 9 rbl. ja 1885/86 aasta pääraha Peter Kärtmannil wälja kui Peter Kärtmann nekrutis lät.
Otsus: Omma lepping täuta.
